一人一個細個做過嘅柒事 一世都有陰影

⚠️我先⚠️

細個對性好奇 襯屋企冇人
用電腦上埋啲不知明嘅咸網
點撚知中咗毒 啲咸網係咁彈上黎 關唔到

屋企人返到之後用電腦 見到咸網係咁彈係咁彈
就估到我上完咸網中毒 比老母拎藤條屌打我
諗起都真係柒到仆街

Pish

以前中學同小學生補習，我係負責幫手教，咁有個小學生唔識膝頭點讀，咁果陣我唔肯定係讀'室'頭定'柒'頭，咁我教佢讀'柒'頭。
點知個補習老師叫個小學生讀成篇野比佢聽，跟住小學生緊係讀啦，讀到去膝頭果陣，佢記得我教佢讀柒頭，佢就讀左出黎。
之後補習班老師問佢「柒頭？你就柒頭」，之後瘋狂咁屌個小學生

呢個好笑呀柒頭

係街叫錯第二個女人做媽咪
仲要拖住佢隻手叫佢 點知認撚錯左老母

睇住個小學生比補習老師屌都好好笑

試過追住第二個女人嗌媽咪
跟住真老母係後面叫住我

自此之後，我就識讀膝頭

小學英文作文想寫筆盒嘅英文
唔識串pencilcase寫咗做pencilcave
個英文老師用咗20分鐘係全班面前一路鬧一路恥笑我
怒羞成怒嘅我當場撕爛咗份作文然後走咗成堂英文

細個唔懂事 上游水班會除褲 對住個女仔fing jer jer 唔好問我點解會覺得好玩我自己都唔知
個女仔又唔知咩事無報串一路睇住我fing 結果就咁係水底fing咗成堂個教練落堂先見到我上水果時無著褲 屌咗我一輪仲通知埋家長 第二日我老母就無再同我返游水班

睇完iq博士之後學小雲咁 吉住舊屎裸跑
俾老母鬧到仆街
之後唔准我再睇

教小學嗰啲我懷疑十個總有幾個係燥狂

好細個有次食住香口膠訓著左，點知訓醒舊香口膠痴住左係頭髮上面，好記得係右面，之後勁蠢咁去用熱水洗頭，點知舊香口睇愈洗愈溶 最後洗唔到就一野剪左個啲頭髮
本身啲陰放左邊都變左放右邊遮住佢，用左成年幾時間先敢放返左邊
從此無再食香口膠

我都試過

我試過係全班面前叫miss做媽咪

我覺得你呢個行為幾型
個老師弱智咁都好笑廿分鐘

女仔心諗 哇咁撚細隻嘅條蕉

你條屎係有幾硬 先可以吉得住

就咁meet唔甩嘅咩

小學運動會入錯女廁俾校工見到
然後去咗兩次醫療室都會俾校工話
“唔好再入錯廁所喇”
成個小學冇再入過醫療室
見到個校工都避開佢

唔係細個，廿五歲發生既
果陣有晚自拍，覺得自己好型, 於是將自己p左係吳彥祖張相隔離
跟住老細wtsapp我，要我send個手寫schedule比佢，我手快快噤左張p圖比佢

去海洋公園睇魚

入面黑媽媽乜柒都睇唔到

拖住個靚囝叫老豆

之後佢就講左句 : 吓 我點解無啦啦多左個仔

之後我心知仆街拖錯人 即刻搵返親生老豆啦

一望後面就見到我老豆係到恥笑緊我

我到依家仲記得啊你笑我啊老豆

個老細咩反應